之前做果間外資公司最近執笠清盤，走左支那廠一億人仔街數

幫黨失業率再推高少少，樹皮開始缺貨

一個億

做咩生意？
喺香港嘅公司？

憑自己實力唔還既錢, 唔叫走數

Fast fashion retail(衫褲鞋皮袋)，公司係外資，香港同支那有office做採購。外資因為武漢肺炎單野決定唔玩，走鳩支那廠商數

憑本事借既錢點解要還

😨

仲有，支那同事無破欠，一蚊都無

一直以為你做魚翅

仲要創造咁多職位
點解要還, 屌你老母

實比人篤灰

支那大把錢唔怕！又贏

有實力 唔洗還

呢個係憑我本事借來的100000000蚊

一億濕濕醉啦
搵咗細粒貪官抄佢家咪有

恭喜

我舊公司唔係第一間走佬，大家外國零售商唔撚肯收貨同找數

樹皮期貨價格又上升

2月追出貨，3月唔要貨

激勵中國 又贏

😦😦😦

出口轉內銷

帶動支國經濟

支國又贏

間廠係中国人全資？
定係香港或者其他人係支那設嘅廠

以其人之道 還治其人之身

沒事兒

一億咋嘛，加一加陳偉霆，王祖藍d稅就得啦

一億人仔少事啦
又唔係一億美金.....

比我都唔收啦
外國爆到七彩搵鬼shopping
係得中國先唔受疫情影響既姐

d廠係支那人廠

咩係破欠

破產欠薪保障基金

法資?

J crew?

唔會開名，唔會開國家

支那

咁你開post把撚咩

有西班牙brand用埋臨時遣散炒晒全公司拎失業救濟

咁咪睇下支那頂到幾耐

外國有失業救濟，香港乜柒都無，得破欠

支那仲正，連破欠都無

有無比人nmsl

有本事

開唔開有咩分別，又唔係得個別一兩間一兩個國家咁做

越黎越多外國公司都咁做， 知咩名有咩分別

有，但無撚晒乎，又飛唔到去追數

一直以為絲打係空姐

只要無資產係支那，根本外資實走數

憑我......屌你老母

少咗外匯更加傷

咁你咪撚開post啦

開嚟把撚

係，間廠係支那人開，得個爛office

大陸有失業基金，五險一金裏面有
不過基本上係申請唔到

益咗支那啦，咁大批貨可以用零售價出售，賺幾個開

申請果下就比black list

中国特色社会主义
仲資本主義過資本主義

骨版式爆破先好玩

講真，支那廠真係硬食

樹皮

我覺得係

一方面成日話強國無合約精神 無誠信;
一方面做一模一樣既事?

多謝刁種隱瞞疫情，若果好似SARS咁，最多都係停一季，而家五個月都未望到終點，而且係全球中

唔係走數，去當地做生意，融入返當地嘅文化，係尊重

最無誠信果個係刁

我幾鍾意呢個論點

其實爆緊，零售商爆，中間做採購爆，之後廠都爆

啲工人仲要失業，個雪球越滾越大

Well done

仲要本身支那經濟無03年咁強，當年仲係全球代工廠，而家個個都搬

呢個真
轉頭官方幫佢係支那寶加番2個0就無事